陸 浩 明 被 肥 媽 嫌 腎 虧

今日6號與肥媽（Maria Cordero）出席飲食節目，兩人合作多年被網民視為「螢幕情侶」，而肥媽就當6號兒子看待，又經常向6號催婚。兩人今日接受訪問時，肥媽就笑6號腎虧，又指6號經常與Ayan去旅行，有一點非常可疑，她說：「有咩理由唔大肚o架！」又直言想抱孫。

佢話點解我未有？

肥媽仲未停經咩

帶佢返大陸食多d果子狸生魚片壯陽囉

不知幾撚多水噴，講到停經

你又知?

肥媽講野好低B

做

映撚衰晒Rubberband個6號
改名啦擦鞋仔

6號個粉樣成個公公咁,邊忽似男人